講個笑話唔好笑我認做你契爺

: 你知唔知點解有啲人一出世就對雞蛋敏感 唔食得？

: 唔知啊......

: 因為佢地上一世做雞囉..哈哈哈哈

: ？？？？？

笑左
認契爺啦

契仔

好尷尬啊

笑左 唔駛做我契爺

Er...........

笑到反腸，我做返你契爺

霍敬耀

子華神

多左好多契仔

大佬呀 1次好笑 2次就on9啦

咁你有無笑到

完左啦...？

一打膠唔洗找

Where is a haha point?

紅色為笑點

: 知唔知點解樓主一出世就咁撚戇鳩？

: 唔知啊......

: 因為佢對上個幾十世都係戇鳩仔囉..哈哈哈哈

:

留言比較好笑

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?